====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Faut-il rappeler les échecs des fragments finis de villes , produits de conceptions figées , sans perspectives d ' évolution ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

